想問下London bitch係邊個?

成日聽人唱咩London bitch is falling down,咁究竟個London bitch係指邊個 ?

你老母

我老母唔係倫敦人

麻友

G

果個Japan bitch黎

好似係伯母

方零丹